有人一齊玩韓巨?

仲有沒有人玩緊韓巨 而又11ser
可以一齊玩下
巨商真係童年點憶 可能係陪我成長先啱
由港巨＞日巨＞台巨＞新港巨＞韓巨
有幾多人都係玩左咁多

玩緊5SER 新手 主角110LV
用緊VPN 唔知幾時封我AC

賣龍天Ac
有意pm tg :kristy5244

我玩緊11ser呀 都就出天王 不過正係同緊1個fd玩緊

封ac 又唔會既 應該係果陣多人一齊開姐 我個ac都開左成年 都沒封到

識唔識韓文
今日開韓巨,佢有版網頁 一大堆韓文
好似話30日內改密碼?
如果30日內改密碼,我應該玩唔到落去,淘寶買ACC

緊係玩洋巨

笑

30日唔洗理佢架 我都唔識韓文 沒時間學 要番工番學

樓主仲有無玩？啱啱加入韓巨

巴打你仲有無玩 好想有人一齊玩

有玩 你玩緊定咩？

玩緊 S11

留個tg 叫人加你入grp

心郁郁諗緊買唔買帳玩